女同事隻腳有陣咸魚味

我同女同事對住坐
跌左支筆落台底執起上黎個陣聞到好大陣咸魚味係佢對波鞋到傳出
差d暈能左係台底

究竟點解可以咁能臭

正

唔順手除左佢
睇下點解?

講就話正
當真係聞到個陣你鳩都縮埋

Blue cheese? ?!?!?!

佢本身已經除左 呢對spare鞋黎

你真係唔撚識野，呢種咸香先係人間極品

塊閪有咸魚味~

可能夏天落雨入過水，之後烘乾番都係會好臭

想奶

有機會係生香港腳，要搵到邊個位有水泡之類嘅物體，去藥房買搽香港腳嘅藥膏，每日出街前，沖完涼搽藥膏，兩星期左右會好返晒

樓主扮執筆偷睇女同事

考慮佢同唔同佢d 8婆fd分享下

依家無興趣了

Casu marzu ....

無圖？

純文字討論

臭閪味嚟㗎

你番到屋企一除鞋都聞到

屌奶星 我終於知d味係邊到黎
岩岩佢去左toilet拎佢對鞋黎望下
佢波鞋入面有對襪 唔知幾耐無洗過

屌奶星，聽完你咁講我即刻去左奶條咸魚，覺得條咸魚有陣腳味

影隻鞋來睇吓

好撚正

明明就係閪臭味

好多人都係咁

白白淨淨但係腳臭

靚唔靚

香港女仔著D襪唔索汗

隔住個moon都有味
你係咪舊登台主

Ok la但mo ball

冇

人

想

知

拉

咁臭仲要拎佢鞋黎聞 烈士

我無再聞 剩係拎黎望

無圖無真相

屌你老母上曬熱門 拉

拎去蒸肉位囉咸香呀

當面屌9佢囉 咁都要問

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

咸魚雞腳炒飯

無圖都可以上熱門
我真係好佩服大家嘅想像力

落雨濕水冇洗到啫

整到成連登臭晒 拉

臭腳嘅靚女定香腳嘅肥婆？

所以臭腳係唔撚緊要架

對鞋臭姐
對腳唔臭咪得囉

你肯定係隻腳而唔係塊閪?

咸魚味...有冇睇過伊藤潤二套魚

仆街，見到個名都覺得臭，點解會諗到d咁嘅故

隔住個mon 都嗅到

過去幫佢舐乾淨

一對腳 水晶般吸引

咸魚般的莖部

cls連登返黎了

Cls

O~一對奶~水晶般吸引~

陣味係係閪度走出嚟

條女搞咩

佢唔著鞋去廁所?

Spare鞋

細菌 / 菌類整出黎既

阿嬸先著波鞋返工

系

平底鞋先係最臭

靚？

你男定女.？

閪味嚟

買塊肉餅俾佢墊腳

椰子般的乳部 像波神

I don't want to know that feel bro

裝多幾碗飯

平底鞋可以玩腳
應該唔會焗住

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三 冇圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

經post

做乜撚野

肯定係著左無氣孔既鞋 真心覺得好撚臭

隔住mon都

綠豆可以幫佢清熱

紅奶罩 襯托紅波dick

以後佢一除鞋
你即刻問佢聞唔聞到死老鼠味

你識閪咩

幾多粒？

女同事，洗襪喇